# 1080Team_project

Specificații detaliate, planul de proiect:
Realizarea unei aplicații web pentru a evita risipa consumului de alimente.Rolurile fiecărui membru:
Creare repository:Olteanu Laura
Front-end: Olteanu Laura, Paraschiv Remus, Mogoș Andreea, Munteanu Alina, Negru Ana
-Tehnologii: Angular 2.0, HTML, CSS, JavaScript, React.js,Node.js
-Structura aplicației:
-Formular de Login, SignUp și Meniul: Mogoș Andreea și Munteanu Alina
Back-end:Mogoș Andreea-Maria, Munteanu Alina, Negru Ana-Maria, Olteanu Laura
-Paraschiv Remus:creare lista alimente
-Negru:Marcare produse disponibile și alertă
-Paraschiv: creare baza de date prin ORM
-Munteanu și Mogoș:creare grup de prieteni și invitații
-Olteanu și Negru: claim pe produse
-Olteanu:integrare cu instagram și facebook